【僭建醜聞】團體網上聯署 促鄭若驊辭職

律政司司長鄭若驊上任後爆出僭建醜聞。有團體近日發起網上聯署，質疑鄭若驊未能夠令所有港人相信其品格及能力，要求鄭若驊辭職。

聯署信指鄭若驊被揭發僭建，先後以不同的說辭支吾以對，又質疑身位土木工程師及資深大律師的她，不會不知道自己單位有僭建物：「一個不盡不實的大律師，如何令人相信能夠擔任律政司司長，能夠秉公處理所有職務？鄭若驊未能夠令所有香港人相信其品格和能力，能夠捍衞香港的法治。」他們要求鄭若驊辭職，以守護香港人對法治的信念。

該聯署是由團體「匯政衞言」發起，其FB介簡自是稱一個「社區為本的政黨」。早前何君堯公開稱對港獨人士「殺無赦」，匯政衞言亦有發起聯署要求香港律師會對何君堯展開紀律聆訊。
立場新聞

==========================
==========================
一人一簽名 聯署要求鄭若驊辭任律政司司長
鄭若驊位於屯門大欖的獨立屋被揭發有僭建，先後以不同的說辭支吾以對。鄭若驊身位土木工程師，亦是資深大律師，豈會不知道自己單位有僭建物。而且，有傳媒揭發其單位是在鄭若驊購入後才出現僭建。

一個不盡不實的大律師，如何令人相信能夠擔任律政司司長，能夠秉公處理所有職務？鄭若驊未能夠令所有香港人相信其品格和能力，能夠捍衞香港的法治。

所以，為了守護香港人對法治的信念，鄭若驊必需辭職。

發起人 匯政衞言

聯署 Link:

推

自推上熱門

奶共傳媒點撐?

盲?

聯署係有用嘅話香港獨立咗啦

好野要全力推

推爆佢

網上聯署 好大影響力喎

冇野做就入來推下post 唔該各位

係架

推左先

佢真係辭職我用屎眼食意大利粉

記得到時要找數
應該得